文宣: 香港人去銀行排隊拎美金

文宣: 銀行排隊拎美金

用聰明方法, 長期抗爭, 保護自己人身安全

黑警而家作威作福，淋病猛咁射水返大陸，所有投資凍過水。
將來所有公務員, 包埋所有黑警, 連長俸都無得拎，佢地等食。

29：00

爱国提美金,港独在哭泣

黑警心理戰: 打蛇打七吋
文宣: 警察除暴安良使命大招魂
46:30